崇韓港女算唔算智商最低既生物？

洗成千蚊睇班垃圾泡菜唱歌仲要睇得咁辛苦 又用成200蚊食個致癌部長鍋 食個lunch又用20蚊加芝士 弱撚智
話緊你呀韓狗港女

最好你班垃圾去晒韓國住睇下韓狗有幾垃圾

泡菜女就係臭雞 男就係on9仔

唔正評唔係路

又呃正皮

.人生在世，屌西最駕勢

崇韓西屌下又無妨

有條死韓狗負皮 出黎隻揪啊

大部分平乳落妝變月球表面 百變怪 身高一米六左右BMI18以下或25以上 搵鬼要

D崇韓港女成日話去完韓國旅行唔捨得返香港 我心諗唔好返黎最撚好啊臭雞

日撚日係到講韓文。你寵寵寵，寵撚完咩啊

身邊睇韓劇的女都真係完全唔gfable

有2隻韓狗負皮

有4隻 又唔敢出聲反駁

出黎吠啦

幾時進攻音樂台？

韓狗出黎啦

屌柒韓狗咁有娛樂性當然係娛樂台啦

樓豬好廢

屌你老母 死韓狗

野食果到認同

真

Agger

劣等民族！ 垃圾文化！

部長鍋

崇韓男人先難頂

Both

出街見到好多mk帶黑狗罩

韓狗，不了

好柒 佢地成日以為自己好型

唔盲反韓
理性啲講句 G龍真係好柒
你話佢有才華我駁唔到 我冇聽過 但根本9成人都係因為個樣先崇佢
但客觀啲講句 落街求其搵個執一執都好佢好多
佢真人有冇米四高？

呢個世界最低級既生物就係祟韓西

講才華都唔知邊撚到才 係到bam bam bam bam佢老母咩 達哥都唱得好過佢

Yes

崇韓港男先係

崇韓都係

屌 最撚憎啲港女日撚日係到話我老公乜乜乜
心諗屌你咩 瞓撚醒未？
完全唔明啲泡菜邊撚度靚仔
全部一撚樣 又係到死撐全天然乜乜乜
收皮啦屌你
利申 日日係到被逼聽啲港女係到叫春，好撚煩

今日先見過女人帶黑口罩，見親都係男。
帶到成個恐怖份子/黑社會咁。

煲得多韓劇真係會愈來愈弱智。
我有個親戚，一無嘢做就上支那網睇韓劇，一日睇幾粒鐘。
同其他人討論韓劇，連套戲同演員個名係乜，劇情係點都講唔清楚，剩係知道播第幾集。

同意 泡菜仔係on9 但崇韓既港女更on9

你見之前有個崇韓on9仔用800蚊剪個柒頭就知睇得多韓劇會變弱智啦

最好笑係捧撚到Ｄ泡菜仔以為自己好撚型
男神咁
根撚本ＪＵＳＴＩＮ ＢＩＥＢＥＲ都型過你班垃圾

想重溫下有冇ＬＩＮＫ

搵下先

How about 耶撚

見到果個乜撚野top入伍 啲港女就喊哂口 有時真係忍唔住笑

YouTube 版：

正皮

留名

個咩跑步人都係啦

女唔算
男先算

廿蚊加芝士
港女d 錢真係易賺

一樣

智商低係咁

崇韓鬼妹先係
明明腿張開就大把韓仔排隊屌
偏偏為班垃圾韓仔出錢出力

根本崇東亞新一代明星都係垃圾 中日韓台班新一代
男星冇肌肉ge乸型 冇性格女星就冇韻味
拍埋去hailed steinfield ERza miller 個班輸鳩晒(唔知點解歐洲都有妹妹迷韓仔）

韓仔根本忍術勁過日本忍者 韓仔分身術可以無限分

俾盡 米二

鍾意得韓狗都係啲用屎忽諗野既弱智

駁唔到

好撚認同

正評留名支持

段片啲人最部痴撚線

全部

燒死崇韓狗

加芝士有咩問題

好撚痴線 真係好睇到呢個地步咩

駁唔到，祟韓既人真係普遍智商較低，生活又枯燥乏味，個人又冇深度

重睇幾十次

比幾千聽D冇意思既"歌"

yes

祟洋我都明，個個鬼佬/鬼妹都眼大大眼窩深同鼻高，總之好難有得柒
屌那星，泡菜狗個個都mk 仔咁嘅樣都唔知邊忽靚仔

小弟都唔中意人崇泡菜
但崇洋又係咪代表智商高
唔好同我講 點都好過崇泡

鬼佬文化輸出大國 先會令人覺得眼大大眼窩深同鼻高就係靚既標準姐
以前唐朝個審美觀係肥婆添啦
審美觀呢家野隨時化變每個人都唔同
你話崇到上面條片咁就真係痴線喇....

lm

24隻泡狗負皮

唔明點解連登咁多人反韓

而現實無

崇東亞都係弱智

唔係講笑
見親所有崇韓嘅臭閪，個撚個都拜金西面臭格港女難頂集於一身
乜鳩嘢空氣瀏海，前面得返幾條毛fing吓fing吓，次撚次見到都要洗眼，咁樣都出到街真係笑撚死人
塊面又白到乜咁，一d血色都冇，成隻鬼咁，仲以為自己好撚靚好多人
人地笑緊你咋臭閪

真係人唔笑狗都吠，邊個第時娶著依d死臭閪真係家門不幸

好過班崇鬼佬 然後睇住啲鬼佬屌晒港女既on9仔既

冇弱智港女你地邊有閪屌

同意

支泡為邪惡軸心

原來d黑口罩又係泡菜野
尋日見到四個女仔一齊帶，
以為四個都有咩病定恐怖分子

D死港女見韓仔帶自己又帶

依家嗰個孔劉，都唔知邊忽靚仔，屌你成個戇豆先生後生版咁，報紙雜誌狂吹奏

呢個 ？

韓國真係好撚垃圾 洗腦邪教國家

好撚認同
仲有男人老狗打扮到成個女人咁撚樣
韓狗正弱智
利申識親崇韓嘅男女讀書都讀得好屎，剩係識叫春化妝扮型同食埋啲垃圾泡菜嘢

係畀錢入場睇歌
泡菜歌冇聽嘅價值

高質post
又黎撚鳩堆泡菜狗

港女學佢地戴狗帶我又冇所謂喎
突顯佢地同狗差唔多

崇韓正垃圾
音樂台啲韓畜post

睇到屌柒泡菜文化嘅post真係好心涼好開心

高質

算

韓國文化

正評

屌你，呢個扮喪屍架，比喪屍追嗰個啊

有個死港女hi bye frd曾經用+ + 既表情同我講 ："你連朴寶劍都唔知係邊個？！"

我心諗，唔知咪唔知囉，有寶呀？
啲韓狗成日有個錯覺以為自己個偶像全宇宙知名，兼係全世界最靚 簡單啲嚟講就係腦殘

有次偶然俾我見到呀朴生既海報
屌那星，又係嗰啲皮膚白雪雪，鬚又無條既男人
唔知以為係一個扮男人失敗既tb

未撚聽過 邊撚個寶劍

我都試過

皮已正

尚方就知....

韓星黎講都算係咁 已經唔係整容樣
好過好多idol 真係女人咁款
最憎男人畫眼線！
EXO GD

個G 龍就收撚皮啦炒人地xjapan hide 個look 仲要冇才華抄得又唔型

諗起之前有個韓國大學研究，低學歷低智商先迷韓劇。